惜售重現 政府：唔搞空置稅了

要托市了

拖咗幾年都上唔到立法會 終於等到時機叫停

似乎想撒辣招

爆得

收皮啦,香港邊會有依啲民主社會先有既policy架

房屋問題係重中之重
香港政府係好有決心解決

笑了，政府做乜都係晒氣。
發展商大勝

無得平賣山頂D豪宅

開始托市了
炒高佢

林鄭而家做親乜野都係同市民鬥氣
你想佢做佢越唔做 你最憎既佢偏偏要做

一個被制裁既人心裡面點都想攬住香港人一齊死

根本樓市辣招已經完全冇必要

香港更加應該重新推出投資移民吸水

好快就會減哂

連台灣都無空置稅啦
根本華人中意炒樓係入晒血

香港先啱啱開始跌少少，又要再炒過

林鄭/共產黨搞到香港一鑊泡，就話問題源自年青人賣唔到樓

空置稅冇咩用啦 個個賣樓花

解決提出問題嘅人

下一步取消左個on9壓力測試佢啦

真攬炒，不過係777攬住香港炒

控制供應，控制需求，市民受害

講就口響

樓價我當你平一半，到時啲人咪又話自己供唔掂
話咩寧願攞啲錢去買名牌去旅行，態度問題

阿彌陀佛一樣都係口號

重演負資產？

點解取消壓力測試會重演負資產？

取消埋壓測 一定爆升 但係會爆煲

○○○只不過是一句口號，跟阿彌陀佛其實是一樣的

讀過書明事理的人，大多數已經在清廷裡面當官了。
所以我們要對抗清廷，就要用一些蠢一點的人。
對付那些蠢人，就絕對不可以跟他們說真話，
必須要用宗教形式來催眠他們，使他們覺得所做的事都是對的
所以“反清復明”只不過是個口號，跟“阿彌陀佛”其實是一樣的。

Fat fat

有供款入息比率其實已經好夠

等到你d利息升1%，都已經唔知幾多年後

即刻狗衝按到盡。

咁講，都唔應該減到變零，但係又有P頂，又長期低息，根本冇可能加到3%，俾盡你咪1.5%

無實力人士一人買幾個單位博到升就賣
音樂椅一停就負資產

唔會啦，辣招其實係用黎托市架

會不會減買家印花稅

下一步應該係減首置印花稅

台灣有溢價歸公🤘🏼炒得咁叻俾政府，點炒落手呀

係
取消又可以炒樓

劏房個租價又爆升

二手唔搞就預左
一手根本冇牙老虎大把workaround
發展商自己都唔驚
咁都要縮

咁買左個啲點算

林太香港都無物業係手驚咩

好賤政府 幫商家

之後又炒到仆街

個勢似減左壓測先

樓市 Go Go Go

姐係個市真係好唔掂

Fatfat又爆升

我認同樓價係會上漲，但唔係咁離譜架？
您講到好似個個都唔去儲錢咁，只愛名牌&旅行，咁樣以偏概全
唔好意思，又觸動到”既得利益者”

#163
Druckenmiller
2020年10月18日 15:13:25
買左柴灣
當係了左老人家想有樓既心願算

去簡樓
買得果班好多都交緊雙倍租 / 幫兩老買 / 本身住大西北

理性去睇
我寧願等兩老百年歸老後
換間細間D 既公屋1個人繼續交雙倍租
真係比人迫走就移民算

連登公屋戶對綠置居嘅睇法

你望吓公屋有幾多真係會上綠表？
睇數據啦